# Maqueta Base

Estructura base para maquetar en proyectos que trabajen con CMS Imaginamos version 1.7.3

## Team

* [Elbert Tous (Desarrollador PHP)]


## Description

Estructura base para maquetar en proyectos que trabajen con CMS Imaginamos version 1.7.3


## IMPORTANTE
- En el archivo config.php modificar el nombre de la carpeta endonde se encuetra instalada la maqueta base ej. ``  $base_url = "template_base/";  ``

### Contribuidores

### Change Log

### Istrucciones de instalación

- Descargar el zip del repositorio.
- Descomprimir en la carpeta del servidor ya sea local o en repositorio.
- En el archivo config.php modificar el nombre de la carpeta en donde se encuetra instalada la maqueta base ej. ``  $base_url = "template_base/";  ``

### Video Tutoriales